寂寞的星期日心事留言夜

下面開始 擺低你收係心入面既負能量

原來個個都開心

真好

樓煮加油

想試下負負得正大法 吸收多啲負能量

好想瞓著永遠唔識醒

我失戀

我都想 唔想對住d 藍絲廢老生活事感情事人際事
乜柒都唔想再理

今個月第幾次

我未試過鍾意一個kol...

Cow多啲肥妹米得

成日叫人唔好死，好好保護自己
但我好想死

下星期日再開

？

用返呢個算 環保

星期日再pish

依家同你傾都得

樓煮幾錢q？

靚女唔洗錢
肥婆過主